廿頭 性功能好似出左問題

你地有冇人試過
明明會有性慾 會開av嚟睇
但睇睇下會熄左佢 突然一下子冇哂感覺
然之後 有時又會覺得性係好污糟邋遢嘅嘢
覺得一個真正有思想嘅人類
係唔應該好似動物咁進行交配呢個行為
或者 又會覺得自己嘅身體係最最私人嘅嘢嚟
同另一個肉體結合 簡直係破壞緊自己身體

講返實際情況
以前好正常 對性會有渴求 可以由朝玩到晚
慢慢開始 只係會變左得前一部分
即係只會攬 摸下另一方嘅下體
就連錫都好抗拒 亦唔想比人摸下邊
即係 成日都淨係搞到對方硬撚哂就會stop

基本上 而家要飲酒飲到醉醉地
個人先會放得開 先可以完事

有冇過來人有方法分享下 點樣解決
以前某啲時候會靠sex嚟抒壓
做完場愛會元氣滿滿咁
而家性呢樣嘢 直頭係種壓力咁

This

開GV睇

好簡單，細個玩壞左

咩都未玩過
咁細個就無得玩了？

你好似缺愛

請善用起底功能

IS

屌你老母死戇鳩仔話撚知你冚家剷啦傻閪